痴線 達哥癲能到星期日都開台賣廣告

咁等錢洗咩

我永遠都記得721元朗恐怖襲擊後既727光復元朗大遊行

關注達 唔心急搵錢都唔會開台啦
你估佢真係黃咩

係咪call loan

佢Fullpay都得啦

係橫掂都識穿咗 cap埋尾水買多層